[拋磚］點解唔可以學回教徒，不約定地點，總之每日下午7:21/8:31 pm 叫口號？

不論你係屋企沖涼屙屎定係街

唔使長我諗10-15分就夠

個個戴住口罩，好難搵邊個嗌

點睇都721am 831am 返工時間有用啲

y not both

係無人唔係無方法